关于love12

失眠越来越严重，为自己担心，也为别人，为哥们担心，我一直以为相思病的感觉是以泪洗面，但现在发觉那种渴望是无法用眼泪来发泄的。睡不好，原先的豪情壮志都不知道从哪里找回来，只知道发呆，任凭肉体僵硬的清醒着。第N次发觉自己在某人眼里不显眼了，也没心思留言给他，我没办法发觉什么道理，也许我已经发觉，但不愿承认，人不都是这样的吗？我终于体会到相一堆烂泥那样毫无生气，就是这种感受，死不去活不回，别人送炭来就麻木接受，时间好像停下来了，我好想一切都停，不要再去做那些无聊的工作，不要复习那些无聊的资料了，不要了！！